    Установить Astra Linux (2.12 или 1.7) на виртуальную машину
    Обновиться до последней версии
    Необходимо реализовать графическое приложение, которое будет отображать дерево файловой системы
        Сделать стартовой директорией домашнюю директорию текущего пользователя. То есть того пользователя что запускает утилиту
        Отображать файлы, папки, в том числе и скрытые
        Добавить QLineEdit виджет, который использовать для фильтрации по имёнам файлов и папок
    Пришлите готовый код и скриншот. Желательно ссылку на репозиторий GitHub/GitLab/BitBucket

    В ходе реализации использовались виджеты QLineEdit QTreeView. Фильтрация происходит по нажатию клавиши Enter.
    В случае если ввод для фильтрации пустой - происходит сброс фильтра и рисуется дерево без фильтрации.
    Программный код расположен в папке QtFileSystem. Основной код содержится в файле widget.cpp. 
